{"config": [{"config": {"defaultAggregated": true, "geoms": ["bar"], "coordSystem": "generic", "limit": -1, "timezoneDisplayOffset": 0}, "encodings": {"dimensions": [{"fid": "[01.01] Bewertung - CTCAE-Bewertung", "name": "[01.01] Bewertung - CTCAE-Bewertung", "basename": "[01.01] Bewertung - CTCAE-Bewertung", "semanticType": "nominal", "analyticType": "dimension", "offset": 0}, {"fid": "[01.02] Wann ist das AE erstmals aufgetreten?", "name": "[01.02] Wann ist das AE erstmals aufgetreten?", "basename": "[01.02] Wann ist das AE erstmals aufgetreten?", "semanticType": "nominal", "analyticType": "dimension", "offset": 0}, {"fid": "[01.03] Bewertung - Glauben Sie, dass das AE mit dem Sport assoziiert ist?", "name": "[01.03] Bewertung - Glauben Sie, dass das AE mit dem Sport assoziiert ist?", "basename": "[01.03] Bewertung - Glauben Sie, dass das AE mit dem Sport assoziiert ist?", "semanticType": "nominal", "analyticType": "dimension", "offset": 0}, {"fid": "[06.01] Freitext - Basics - Genaue Beschreibung zur Entstehung, des Ausl\u00f6sers und zur Art des AE.", "name": "[06.01] Freitext - Basics - Genaue Beschreibung zur Entstehung, des Ausl\u00f6sers und zur Art des AE.", "basename": "[06.01] Freitext - Basics - Genaue Beschreibung zur Entstehung, des Ausl\u00f6sers und zur Art des AE.", "semanticType": "nominal", "analyticType": "dimension", "offset": 0}, {"fid": "[03.01] Folgen - Sind Schmerzen aufgetreten?", "name": "[03.01] Folgen - Sind Schmerzen aufgetreten?", "basename": "[03.01] Folgen - Sind Schmerzen aufgetreten?", "semanticType": "nominal", "analyticType": "dimension", "offset": 0}, {"fid": "[03.01.01] Folgen - Schmerzskala", "name": "[03.01.01] Folgen - Schmerzskala", "basename": "[03.01.01] Folgen - Schmerzskala", "semanticType": "nominal", "analyticType": "dimension", "offset": 0}, {"fid": "[03.02] Folgen - Kam es zu einem Krankenhausaufenthalt oder einer Verl\u00e4ngerung eines solchen?", "name": "[03.02] Folgen - Kam es zu einem Krankenhausaufenthalt oder einer Verl\u00e4ngerung eines solchen?", "basename": "[03.02] Folgen - Kam es zu einem Krankenhausaufenthalt oder einer Verl\u00e4ngerung eines solchen?", "semanticType": "nominal", "analyticType": "dimension", "offset": 0}, {"fid": "[03.02.01] Folgen - Wie zeitnah anch dem AE wurde entschieden einen Krankehausaufenthalt anzustreben oder zu verl\u00e4ngern?", "name": "[03.02.01] Folgen - Wie zeitnah anch dem AE wurde entschieden einen Krankehausaufenthalt anzustreben oder zu verl\u00e4ngern?", "basename": "[03.02.01] Folgen - Wie zeitnah anch dem AE wurde entschieden einen Krankehausaufenthalt anzustreben oder zu verl\u00e4ngern?", "semanticType": "nominal", "analyticType": "dimension", "offset": 0}, {"fid": "[03.02.02] Folgen - Wie lange dauerte der (verl\u00e4ngerte) Krankenhausaufenthalt an?", "name": "[03.02.02] Folgen - Wie lange dauerte der (verl\u00e4ngerte) Krankenhausaufenthalt an?", "basename": "[03.02.02] Folgen - Wie lange dauerte der (verl\u00e4ngerte) Krankenhausaufenthalt an?", "semanticType": "nominal", "analyticType": "dimension", "offset": 0}, {"fid": "[03.03] - Folgen - Kam es zu einer medizinischen Weiterbehandlung?", "name": "[03.03] - Folgen - Kam es zu einer medizinischen Weiterbehandlung?", "basename": "[03.03] - Folgen - Kam es zu einer medizinischen Weiterbehandlung?", "semanticType": "nominal", "analyticType": "dimension", "offset": 0}, {"fid": "[03.04] Folgen - Kam es zu einer deutlichen Verz\u00f6gerung bei der Einhaltung des medizinischen Therapieprotokolls?", "name": "[03.04] Folgen - Kam es zu einer deutlichen Verz\u00f6gerung bei der Einhaltung des medizinischen Therapieprotokolls?", "basename": "[03.04] Folgen - Kam es zu einer deutlichen Verz\u00f6gerung bei der Einhaltung des medizinischen Therapieprotokolls?", "semanticType": "nominal", "analyticType": "dimension", "offset": 0}, {"fid": "[03.04.02] Folgen - Wie lange wurde der Zeitplan des Therapieprotokolls verz\u00f6gert ?", "name": "[03.04.02] Folgen - Wie lange wurde der Zeitplan des Therapieprotokolls verz\u00f6gert ?", "basename": "[03.04.02] Folgen - Wie lange wurde der Zeitplan des Therapieprotokolls verz\u00f6gert ?", "semanticType": "nominal", "analyticType": "dimension", "offset": 0}, {"fid": "[03.05] Folgen - Kam es zu lebensnotwendigen Interventionen (Beatmung, Herzdruckmassage etc.)?", "name": "[03.05] Folgen - Kam es zu lebensnotwendigen Interventionen (Beatmung, Herzdruckmassage etc.)?", "basename": "[03.05] Folgen - Kam es zu lebensnotwendigen Interventionen (Beatmung, Herzdruckmassage etc.)?", "semanticType": "nominal", "analyticType": "dimension", "offset": 0}, {"fid": "[03.06] Folgen - Kam es zu einem erh\u00f6hten Pflegebedarf?", "name": "[03.06] Folgen - Kam es zu einem erh\u00f6hten Pflegebedarf?", "basename": "[03.06] Folgen - Kam es zu einem erh\u00f6hten Pflegebedarf?", "semanticType": "nominal", "analyticType": "dimension", "offset": 0}, {"fid": "[03.06.02] Folgen - \u00dcber welchen Zeitraum hinweg bestand der erh\u00f6hte Pflegebedarf?", "name": "[03.06.02] Folgen - \u00dcber welchen Zeitraum hinweg bestand der erh\u00f6hte Pflegebedarf?", "basename": "[03.06.02] Folgen - \u00dcber welchen Zeitraum hinweg bestand der erh\u00f6hte Pflegebedarf?", "semanticType": "nominal", "analyticType": "dimension", "offset": 0}, {"fid": "[03.07] Konsequenzen - Mussten Medikamenten eingenommen werden?", "name": "[03.07] Konsequenzen - Mussten Medikamenten eingenommen werden?", "basename": "[03.07] Konsequenzen - Mussten Medikamenten eingenommen werden?", "semanticType": "nominal", "analyticType": "dimension", "offset": 0}, {"fid": "[07.04]: Weitere Medikamenteneinnahme", "name": "[07.04]: Weitere Medikamenteneinnahme", "basename": "[07.04]: Weitere Medikamenteneinnahme", "semanticType": "nominal", "analyticType": "dimension", "offset": 0}, {"fid": "[03.07.02] Folgen - Wie lange mussten diese Medikamente eingenommen werden?", "name": "[03.07.02] Folgen - Wie lange mussten diese Medikamente eingenommen werden?", "basename": "[03.07.02] Folgen - Wie lange mussten diese Medikamente eingenommen werden?", "semanticType": "nominal", "analyticType": "dimension", "offset": 0}, {"fid": "[03.08] Folgen - Traten Angst und Unsicherheit auf?", "name": "[03.08] Folgen - Traten Angst und Unsicherheit auf?", "basename": "[03.08] Folgen - Traten Angst und Unsicherheit auf?", "semanticType": "nominal", "analyticType": "dimension", "offset": 0}, {"fid": "[03.08.02] Folgen - Wie lange beeinflusste Angst und Unsicherheit die Situation?", "name": "[03.08.02] Folgen - Wie lange beeinflusste Angst und Unsicherheit die Situation?", "basename": "[03.08.02] Folgen - Wie lange beeinflusste Angst und Unsicherheit die Situation?", "semanticType": "nominal", "analyticType": "dimension", "offset": 0}, {"fid": "[03.09] Folgen - Kam es zu einer strukturellen Anpassungen?", "name": "[03.09] Folgen - Kam es zu einer strukturellen Anpassungen?", "basename": "[03.09] Folgen - Kam es zu einer strukturellen Anpassungen?", "semanticType": "nominal", "analyticType": "dimension", "offset": 0}, {"fid": "[03.09.01] Folgen - Wie sah die strukturelle Anpassung aus?", "name": "[03.09.01] Folgen - Wie sah die strukturelle Anpassung aus?", "basename": "[03.09.01] Folgen - Wie sah die strukturelle Anpassung aus?", "semanticType": "nominal", "analyticType": "dimension", "offset": 0}, {"fid": "[03.09.02] Folgen - \u00dcber welchen Zeitraum erstreckte sich die strukturelle Anpassung?", "name": "[03.09.02] Folgen - \u00dcber welchen Zeitraum erstreckte sich die strukturelle Anpassung?", "basename": "[03.09.02] Folgen - \u00dcber welchen Zeitraum erstreckte sich die strukturelle Anpassung?", "semanticType": "nominal", "analyticType": "dimension", "offset": 0}, {"fid": "[03.10] Folgen - Wurde die Situation von jemanden mit Expertise direkt gepr\u00fcft?", "name": "[03.10] Folgen - Wurde die Situation von jemanden mit Expertise direkt gepr\u00fcft?", "basename": "[03.10] Folgen - Wurde die Situation von jemanden mit Expertise direkt gepr\u00fcft?", "semanticType": "nominal", "analyticType": "dimension", "offset": 0}, {"fid": "[03.10.01] Folgen - Wer hat gepr\u00fcft?", "name": "[03.10.01] Folgen - Wer hat gepr\u00fcft?", "basename": "[03.10.01] Folgen - Wer hat gepr\u00fcft?", "semanticType": "nominal", "analyticType": "dimension", "offset": 0}, {"fid": "[03.10.02] Folgen - Wurde ein OK zum Weitermachen gegeben?", "name": "[03.10.02] Folgen - Wurde ein OK zum Weitermachen gegeben?", "basename": "[03.10.02] Folgen - Wurde ein OK zum Weitermachen gegeben?", "semanticType": "nominal", "analyticType": "dimension", "offset": 0}, {"fid": "[03.11] Folgen - Wurde die PECH-Regel angewendet?", "name": "[03.11] Folgen - Wurde die PECH-Regel angewendet?", "basename": "[03.11] Folgen - Wurde die PECH-Regel angewendet?", "semanticType": "nominal", "analyticType": "dimension", "offset": 0}, {"fid": "[03.11.02] Folgen - Wie lange wurde die PECH-Regel angewendet?", "name": "[03.11.02] Folgen - Wie lange wurde die PECH-Regel angewendet?", "basename": "[03.11.02] Folgen - Wie lange wurde die PECH-Regel angewendet?", "semanticType": "nominal", "analyticType": "dimension", "offset": 0}, {"fid": "[03.12] Folgen - Wurde das Kind nach dem AE observiert?", "name": "[03.12] Folgen - Wurde das Kind nach dem AE observiert?", "basename": "[03.12] Folgen - Wurde das Kind nach dem AE observiert?", "semanticType": "nominal", "analyticType": "dimension", "offset": 0}, {"fid": "[07.07] Weiteres: Observieren", "name": "[07.07] Weiteres: Observieren", "basename": "[07.07] Weiteres: Observieren", "semanticType": "nominal", "analyticType": "dimension", "offset": 0}, {"fid": "[03.12.02] Folgen - Wie lange wurde obeserviert?", "name": "[03.12.02] Folgen - Wie lange wurde obeserviert?", "basename": "[03.12.02] Folgen - Wie lange wurde obeserviert?", "semanticType": "nominal", "analyticType": "dimension", "offset": 0}, {"fid": "[03.13] Folgen - Wurde die Bewegungseinheit gestoppt?", "name": "[03.13] Folgen - Wurde die Bewegungseinheit gestoppt?", "basename": "[03.13] Folgen - Wurde die Bewegungseinheit gestoppt?", "semanticType": "nominal", "analyticType": "dimension", "offset": 0}, {"fid": "[03.13.01] Folgen - Wie wurde gestoppt?", "name": "[03.13.01] Folgen - Wie wurde gestoppt?", "basename": "[03.13.01] Folgen - Wie wurde gestoppt?", "semanticType": "nominal", "analyticType": "dimension", "offset": 0}, {"fid": "[03.13.02] Folgen - Wie lange wurde pausiert?", "name": "[03.13.02] Folgen - Wie lange wurde pausiert?", "basename": "[03.13.02] Folgen - Wie lange wurde pausiert?", "semanticType": "nominal", "analyticType": "dimension", "offset": 0}, {"fid": "[03.15] Folgen - Wurde aktiv getr\u00f6stet?", "name": "[03.15] Folgen - Wurde aktiv getr\u00f6stet?", "basename": "[03.15] Folgen - Wurde aktiv getr\u00f6stet?", "semanticType": "nominal", "analyticType": "dimension", "offset": 0}, {"fid": "[03.15.02] Folgen - Wie lange wurde getr\u00f6stet?", "name": "[03.15.02] Folgen - Wie lange wurde getr\u00f6stet?", "basename": "[03.15.02] Folgen - Wie lange wurde getr\u00f6stet?", "semanticType": "nominal", "analyticType": "dimension", "offset": 0}, {"fid": "[03.16] Folgen - Kam es zum Tod?", "name": "[03.16] Folgen - Kam es zum Tod?", "basename": "[03.16] Folgen - Kam es zum Tod?", "semanticType": "nominal", "analyticType": "dimension", "offset": 0}, {"fid": "[03.17] Folgen - Kam es zu Einschr\u00e4nkungen der ADL?", "name": "[03.17] Folgen - Kam es zu Einschr\u00e4nkungen der ADL?", "basename": "[03.17] Folgen - Kam es zu Einschr\u00e4nkungen der ADL?", "semanticType": "nominal", "analyticType": "dimension", "offset": 0}, {"fid": "[03.18] Folgen - Gibt es weitere relevante Folgen?", "name": "[03.18] Folgen - Gibt es weitere relevante Folgen?", "basename": "[03.18] Folgen - Gibt es weitere relevante Folgen?", "semanticType": "nominal", "analyticType": "dimension", "offset": 0}, {"fid": "[05.01] Rahmenbedingung - In welcher Therapiephase trat das AE auf?", "name": "[05.01] Rahmenbedingung - In welcher Therapiephase trat das AE auf?", "basename": "[05.01] Rahmenbedingung - In welcher Therapiephase trat das AE auf?", "semanticType": "nominal", "analyticType": "dimension", "offset": 0}, {"fid": "[05.02] Rahmenbedingungen - In welcher Gruppengr\u00f6\u00dfe fand die Sporteinheit, in der das AE auftrat, statt?", "name": "[05.02] Rahmenbedingungen - In welcher Gruppengr\u00f6\u00dfe fand die Sporteinheit, in der das AE auftrat, statt?", "basename": "[05.02] Rahmenbedingungen - In welcher Gruppengr\u00f6\u00dfe fand die Sporteinheit, in der das AE auftrat, statt?", "semanticType": "nominal", "analyticType": "dimension", "offset": 0}, {"fid": "[05.03] Rahmenbedingungen - Wie alt war der/die Betroffene zum Zeitpunkt des AE?", "name": "[05.03] Rahmenbedingungen - Wie alt war der/die Betroffene zum Zeitpunkt des AE?", "basename": "[05.03] Rahmenbedingungen - Wie alt war der/die Betroffene zum Zeitpunkt des AE?", "semanticType": "nominal", "analyticType": "dimension", "offset": 0}, {"fid": "[05.04] Rahmenbedingungen - Fand das Sportprogramm-Online statt?", "name": "[05.04] Rahmenbedingungen - Fand das Sportprogramm-Online statt?", "basename": "[05.04] Rahmenbedingungen - Fand das Sportprogramm-Online statt?", "semanticType": "nominal", "analyticType": "dimension", "offset": 0}, {"fid": "[05.05] Rahmenbedingungen - Fand das AE im Rahmen einer Sporttestung statt?", "name": "[05.05] Rahmenbedingungen - Fand das AE im Rahmen einer Sporttestung statt?", "basename": "[05.05] Rahmenbedingungen - Fand das AE im Rahmen einer Sporttestung statt?", "semanticType": "nominal", "analyticType": "dimension", "offset": 0}, {"fid": "[05.06] Rahmenbedingungen - In welchem Setting ist das AE aufgetreten?", "name": "[05.06] Rahmenbedingungen - In welchem Setting ist das AE aufgetreten?", "basename": "[05.06] Rahmenbedingungen - In welchem Setting ist das AE aufgetreten?", "semanticType": "nominal", "analyticType": "dimension", "offset": 0}, {"fid": "[05.08] Rahmenbedingungen - In welcher Phase der geplanten Sporteinheit trat das AE auf?", "name": "[05.08] Rahmenbedingungen - In welcher Phase der geplanten Sporteinheit trat das AE auf?", "basename": "[05.08] Rahmenbedingungen - In welcher Phase der geplanten Sporteinheit trat das AE auf?", "semanticType": "nominal", "analyticType": "dimension", "offset": 0}, {"fid": "[07.01] Meldung - An welchem NAOK-Standort ist das AE aufgetreten?", "name": "[07.01] Meldung - An welchem NAOK-Standort ist das AE aufgetreten?", "basename": "[07.01] Meldung - An welchem NAOK-Standort ist das AE aufgetreten?", "semanticType": "nominal", "analyticType": "dimension", "offset": 0}, {"fid": "[05.09]", "name": "[05.09]", "basename": "[05.09]", "semanticType": "nominal", "analyticType": "dimension", "offset": 0}, {"fid": "[03.01.02]", "name": "[03.01.02]", "basename": "[03.01.02]", "semanticType": "nominal", "analyticType": "dimension", "offset": 0}, {"fid": "[03.03.02]", "name": "[03.03.02]", "basename": "[03.03.02]", "semanticType": "nominal", "analyticType": "dimension", "offset": 0}, {"fid": "[03.14.02]", "name": "[03.14.02]", "basename": "[03.14.02]", "semanticType": "nominal", "analyticType": "dimension", "offset": 0}, {"fid": "[03.15.01]", "name": "[03.15.01]", "basename": "[03.15.01]", "semanticType": "nominal", "analyticType": "dimension", "offset": 0}, {"fid": "[02.02]", "name": "[02.02]", "basename": "[02.02]", "semanticType": "nominal", "analyticType": "dimension", "offset": 0}, {"fid": "[02.03]", "name": "[02.03]", "basename": "[02.03]", "semanticType": "nominal", "analyticType": "dimension", "offset": 0}, {"fid": "[02.04]", "name": "[02.04]", "basename": "[02.04]", "semanticType": "nominal", "analyticType": "dimension", "offset": 0}, {"fid": "[05.07]", "name": "[05.07]", "basename": "[05.07]", "semanticType": "nominal", "analyticType": "dimension", "offset": 0}, {"fid": "[05.09].1", "name": "[05.09].1", "basename": "[05.09].1", "semanticType": "nominal", "analyticType": "dimension", "offset": 0}, {"fid": "[03.03.02].1", "name": "[03.03.02].1", "basename": "[03.03.02].1", "semanticType": "nominal", "analyticType": "dimension", "offset": 0}, {"fid": "[03.03.01]", "name": "[03.03.01]", "basename": "[03.03.01]", "semanticType": "nominal", "analyticType": "dimension", "offset": 0}, {"fid": "[03.04.01]", "name": "[03.04.01]", "basename": "[03.04.01]", "semanticType": "nominal", "analyticType": "dimension", "offset": 0}, {"fid": "[03.05.01]", "name": "[03.05.01]", "basename": "[03.05.01]", "semanticType": "nominal", "analyticType": "dimension", "offset": 0}, {"fid": "[03.06.01]", "name": "[03.06.01]", "basename": "[03.06.01]", "semanticType": "nominal", "analyticType": "dimension", "offset": 0}, {"fid": "[03.07.01]", "name": "[03.07.01]", "basename": "[03.07.01]", "semanticType": "nominal", "analyticType": "dimension", "offset": 0}, {"fid": "[03.08.01]", "name": "[03.08.01]", "basename": "[03.08.01]", "semanticType": "nominal", "analyticType": "dimension", "offset": 0}, {"fid": "[03.11.01]", "name": "[03.11.01]", "basename": "[03.11.01]", "semanticType": "nominal", "analyticType": "dimension", "offset": 0}, {"fid": "[03.12.01]", "name": "[03.12.01]", "basename": "[03.12.01]", "semanticType": "nominal", "analyticType": "dimension", "offset": 0}, {"fid": "[03.14.01]", "name": "[03.14.01]", "basename": "[03.14.01]", "semanticType": "nominal", "analyticType": "dimension", "offset": 0}, {"fid": "[03.17.01]", "name": "[03.17.01]", "basename": "[03.17.01]", "semanticType": "nominal", "analyticType": "dimension", "offset": 0}, {"fid": "gw_mea_key_fid", "name": "Measure names", "analyticType": "dimension", "semanticType": "nominal"}], "measures": [{"fid": "gw_count_fid", "name": "Row count", "analyticType": "measure", "semanticType": "quantitative", "aggName": "sum", "computed": true, "expression": {"op": "one", "params": [], "as": "gw_count_fid"}}, {"fid": "gw_mea_val_fid", "name": "Measure values", "analyticType": "measure", "semanticType": "quantitative", "aggName": "sum"}], "rows": [{"fid": "gw_count_fid", "name": "Row count", "analyticType": "measure", "semanticType": "quantitative", "aggName": "sum", "computed": true, "expression": {"op": "one", "params": [], "as": "gw_count_fid"}}], "columns": [], "color": [], "opacity": [], "size": [], "shape": [], "radius": [], "theta": [], "longitude": [], "latitude": [], "geoId": [], "details": [], "filters": [], "text": []}, "layout": {"showActions": false, "showTableSummary": false, "stack": "stack", "interactiveScale": false, "zeroScale": true, "size": {"mode": "fixed", "height": 397, "width": 410}, "format": {}, "geoKey": "name", "resolve": {"x": false, "y": false, "color": false, "opacity": false, "shape": false, "size": false}}, "visId": "gw_9ycf", "name": "Chart 1"}], "chart_map": {}, "version": "0.4.9.13", "workflow_list": [{"workflow": [{"type": "transform", "transform": [{"key": "gw_count_fid", "expression": {"op": "one", "params": [], "as": "gw_count_fid"}}]}, {"type": "view", "query": [{"op": "aggregate", "groupBy": [], "measures": [{"field": "gw_count_fid", "agg": "sum", "asFieldKey": "gw_count_fid_sum"}]}]}]}]}